d警察咁藍原來老婆係支那整容雞

睇黎洗腦洗得好嚴重

無人想知，圖都唔要

反正係G